守住春袋，定棄守?

On9仔自話自說:

我地優勢Be water.
一沾即走做到效果而不戀戰。
對方無針可施，變左亂9拉人。
Keep住打國際戰線，網絡戰線。

到已家，感覺有啲似俾人迫到一個地方。在俾大家守住左城堡，好似嬴左場杖。俾左大家好似有個希望，另到大家更團結。但係呢個地方亦成為左我地既春袋。
若然佢一舉包圍，無論Cu,或Pu等將會無兄弟走得甩。

所以佢要散走內地生，同埋可能假意俾你Win場。令大家聚埋一齊。好可能係將我地既Be water，搵左個地方聚埋。在一舉攻破。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

keep全大三罷

住